IVE 幾時先停課？咁搞想攬炒？

是咁的，小弟讀緊青衣ive某科大科。呢幾日等極都未有停課消息，搞到成科百幾人有啲驚。
今日上堂有test，做做下個陣有人返到黎，直接給細細問啊rir:啊sir我檢疫緊我坐邊？當時嗰hall有百幾人做緊test，咁佢有事係咪代表全部瀨嘢？當堂嚇撚到我未做完就交即走。
後來聽講返條友應該係屋企人中招，然後條友理論上應該自我檢疫，然後因為個test又返黎。雖然得個sem得返兩星期，但係兩星期足夠令成間ive都可以有事啦！！
據後來了解，vtc認為得兩個星期廢q事搞咁多，然後其實校內好多老師學生都係驚緊呢個情況，亦怪緊vtc未做野，應該停課。
亦有傳話vtc自我感覺良好，認為依家管理良好，做到嘅已經做左，預防到所以5撚停，叫話有咩5滿意可以比意見佢地。屌，依家有個可能係生化炸彈嘅人出得街返得學，防條閪咩？！依家一條友可能傳一科，然後再傳返比佢地屋企人，真係5敢想像個畫面。
快撚啲停課啦，係咪想搞到ive變重災區？

攬炒啦 出到嚟啲管理層唔輪到你地做咖啦 做死一世散仔啦

其實見到好多ive仔開post你地可唔可以集合一個post討論

誰人會愛我這種IVE仔

請問是咪歧視i大學生

老老柒柒集中咁討論可能仲好啲添啦

教育局話學校停，有冇師兄有消息

IVE係咪無打算停課啊！！！攬炒武漢肺炎

集中推呢個post